Cherry Bullet討論區[9] 首次COMEBACK REALLY REALLY大發

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：中心

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國臺北市
隊內擔當：

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
隊內擔當：

音樂作品:
單曲專輯：
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

單曲專輯《Love Adventure》

發行日期：2019年5月22日
1.네가 참 좋아 (Really Really)
2.탁구공 (Ping Pong)
3.발그레 (Ruddy)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Really Really(네가 참 좋아)

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

jiwon老公lm

v

V Live

棄哂？

似係

新飯留名

幫推

靚靚Yuju

幾qq

樓主得罪咩人
留意到全部有負皮

bot9應該係

好撚快手

鍾意左允B 點算

想篤佢塊面

心妹今日狀態幾好

靚？ 邊度靚呀睇過

芳芳世一啦

P得over左

P到幾女神

我bb豬世一啦

好撚on9 呀

終於有人同Yuju爭on9擔當

豬女擺明一直係肥野擔當啦

Fm

棄晒

飛未

未

又一城溜冰場竟然播Q&A mv

無人

死𨶙晒

我bb世一

我jiwon世一

最後嗰張個表情

又肥返？

真係肥肥白白

波牙我老婆

Ok

所以飛未

今日放d頭髮落黎+遮左對耳好睇d

一向都好睇

個加拿大我既

個鼻好真

我莉美

又新歡..

又jer...

7點V Live

👍🏻👍🏻

wo bb v

又岩牙田b?

露額海允

好純好gfable

第二jm9
出圖嗰個係咪弱智

見到咁既圖仲PO上黎
台豬唔知有咩機心

我豬

心妹

肥妹姿婷

我日式炒飯

係幾正

初熟

No

法國Yuju25號靚過26號

我莉美世一
肥婆同芳芳都行埋一二邊啦

我莉美正到

影得好怪

心妹好qq

想家暴她..

咁可愛你都落到手

就係over左..

又有新髮型

LinLin

海允Yuju V Live

呀婆line

我泡菜炒飯

Yuju笑撚夠未呀，2個成日都係咁笑

剩係識得笑

返去要吞玻璃
家暴到咁傷...

屌

屌你真係家暴

我語言暴力only
心心最多我今晚跪玻璃啦

食屎啦

我既家事好似唔關你事??

原來我掛住家暴無留名 唔怪打撚完條8 婆得少左d 野咁

q 啦

嘩...好過份喎
心妹慘

無腦係咁

有少少想色情佢

U又家暴who?

語言暴力。。

睇錯打撚完8少

想比佢打到仆街

咁我就打到你仆街啦

我驚我一拳收你皮 到時又要引渡

個個好似你咁有錢咩

我窮撚

第一張前面3個仲乜春

On9就唔好理啦
對5字牙心心

去搵8少強仔未

咁你去睇豬女未先？

3個個腦都無左

未家暴之前仲笑得好開心。。

肥婆扮乜可愛

都幾fake 下

又係牙fake

尋晚氹返個衰妹，今日冇事了

心心我老婆

我wifi幾時變左你老婆

呢個團都幾多肥婆

仲有who??

隊長塊面都食幾日喇

牙主正喎

鍾意食麵

波牙呢？

望落好c服

8點Idol Radio

心妹隻眼仲係咁😢

d字幾得意

成班露腰
正到痴線

我bb手指整親

May

波牙唱歌好甜

wo bb

海允又心口開窿

又心攻

Bingle Bangle

獨眼加藤

LinLin叫心妹阿媽

Bora又扮

Yuju

又肥左 btw 點解要最要扮狗？？？？

有無高手翻譯下

邊個叫你成日扮q出去cow仔。。抵啦

頂又po多左

"We lived together ever since we were trainees. We used same bed sometimes. She cooks for me. She is really like a mother." - Linlin about Kokoro

"Thank you for everything. I love you so much. When my korean wasn't good, you helped me a lot. When I was under a lot of stress, you talked to me a lot. I love you so much and thank you!" - Linlin's message to Kokoro

Cherry Bullet Jiwon’s message to AOA Jimin

假猩猩🐒

好假的芳芳

Cherry Bullet Yuju’s message to AOA Jimin

I really really like you

終於又多1個人入黎

到底樓豬做左乜比人追住來負皮==

知唔知佢個Poloroid 係點玩

Cherry Bllet Content Comment Event. How to Participate. Access [ [gggTV] Bulletin Board. View [Cherry Bllet Ogu Manual], which will be released from October 30th. Leave comments on the contents post. (Yondot YouTube, probability of winning when subscribing to Naver TV!) Listening comments. Draw among those who leave comments to 10 Cherry Bllet Letter signature Le Random Gift.

唔知邊版到subscribe Naver TV同埋留言🤔

Watch Cherry Bullet manual published on May. 30, and post it on the content post as a comment. (Odds on YouTube, Naver TV subscription authentication UP!)

Genie

又要丁多次吊帶芳芳

波牙嗰個咩袋黎

生果籃

芳芳今日好老

心妹終於好返

我心軟了❤️

投票啦

教學

投左

波牙正到

全部死撚哂？

頭先死撚左

佢側身影入件衫入面做咩。。。

想色情。。。

返屋企打飛機啦

無後生過

幾時開始多左芳芳呢個名

2個幾月前
Cherry Bullet 嘅 Jiwon 成個後生版嘅吳婉芳咁呀

我Yuju靚到

點解呢幾張咁撚肥今朝上班同頭先下班d相都唔係咁，V Live都無咁肥，影嗰個問題定佢真係肥

我心妹

紫羅豬頸肉

芳芳世一...

去影未

轉會未

芳芳芳芳簽2號 應該

mo $

唔去搵呀女？

下。。

飛啦

大神飛未

linlin卡

真愛

我炒飯芳芳

射左

咁啱有時間啫

簽左3個鐘

今朝心妹出黎咁少圖又無人放片嘅

6月4 2點半拍Fact In Star

扮咩q

唉

嗰日走？

未去

想色情下

想色情你

你屎忽小心d

same

金浦？

❤️

明顯

一齊去

我莉美世一

你係度先算

星期二喎 得啦

原來頭上面果舊係鳳爪黎

我都想奶腳趾

係咪食肥腸

奶佢腳趾

唔食到中風你唔好走

今日公開場實大把片睇

肥西正喔

肥西都爭

我炒飯肥西

我炒飯牙尾

咪撚搞ok?

星期日啲人死哂

飛晒

Bora巧QQ

咁你飛未

牙肥好似正番

肥都正啦

芳芳今日好靚

我條女日日都靚架啦

個心口仔

心妹今日仲乜咁Q

我愛芳芳

我家暴她

呢2張心妹

哈

心: 又想家暴我? 今晚打撚死你!👊🏻

今日個個都咁

個photo time 係喱個pose

發覺今次小左好多站點解佢地好似越黎越頹咁
啲圖又冇人睇

自己爽咪夠囉
家陣用D圖打J咩

咁咪好囉，對追嗰d飯黎講

明明上次都 5 6 個影枝汪
今次冇哂咁

波牙正好多啦 個眼神咩到

不過佢傻既..

得2,3個影

Cb都算快 咁都留唔住啲飯

個個都知魚糕太辣殺棄左姐

咁少綜藝睇雖然gb左嗰期都差唔多日日輪住有女開V Live

掛住佢啦

你咪啦

枝汪卡

复制本条消息打开小红书 APP，就可以看到 @粼粼_ cherrybullet 发布精彩内容啦！ 😆 lePu2hvWFZMExCM 😆

8點Boradio

躝啦 台豬大撚晒呀

臺豬都蝦 信唔信我告你虐畜呀

Chaerin Mirae

校服

又唱歌

無波

想捉佢入狗屋。。。。。。。之後。。。。。

同你睇開嗰個一樣

咪色情啦

波牙開v未架

波牙靚到

唱Ah Choo

雙馬尾屈機

林狗去左邊

死𨶙左

個手㬹瘀左

尋晚大力左少少, SORRY

有波牙睇都唔見佢 \|/

Molamola

英字

咁快頭7回魂唔係死𨶙左咩你

我

彎曬

人呢???

其實車RIN 個五官好靚

有時分唔到你曲定直

次次都係Bora唱

波牙好聽啦

有乜好曲

叫LINLIN同尾估

玩野咩

咪係

有cherry食

海允猜輸晒

MAY 心諗
你俾盒炸雞我仲開心

牙尾要肥d

我會餵飽佢架啦

牙尾又關你事。。。

下點解唔關

我牙尾世一

牙尾❤️

竟然無人對呢條片有反應
此PO已死

未睇

QQ到痴線

我家暴她！！！！

牙比想點

咩牙比

心心咪比

fake 啦！

去睇下係咪fake

集思廣益芳芳定車汪好

芳芳無咁大競爭，又靚d

我靚d 喎比起芳芳
講心啦我同佢地緊係

心心

連心心都
大個女啦

比我家暴得多姐

00LINE V

wo 家暴

MC:成員當中我最正
jiwon : 唔係

抵死啦咁假嘅野都講得出

擘大眼講大話

終於唔係平時嗰個企位

TikTok都玩埋 又要DL 個APP

屌又玩之前down左

要睇至少10次先睇得晒

复制本条消息打开小红书 APP，就可以看到 @粼粼_ cherrybullet 发布精彩内容啦！ 😆 dRSrIFgOPsj4WRX 😆

無分別啦 芳芳都係中間

芳芳世一

廢你落你班騎呢怪面

又真係駁唔到

牙打呢

第二

居然

芳芳

周延定芳芳

Poppy

想同佢結婚

上台唱阿牛

幾時食飯

星期五，下星期都可以

join ok?

可以呀

完fs之後?

冇飛啦我...喺香港

98

你宇少 唔啱路wo

我睇cb的

笑5笑4人？

番左黎啦 dum緊春 派芳芳

再飛

ok 到時見

btw 一陣 safe flight

你係邊個

大佬 我同你講 我無問題

一個鐘呀 42

幾靚其實

而家先覺？

係呀 覺得你真人同係兒登一樣咁串

你問超仔咪知囉

辣殺

收聲啦

我應該拍片成首都望住

May對脾

無肉地喎

件衫可唔可以再醜d fnc

V live

忙內line

咪一樣咁串

扣扣肉

個個都知

麻辣燙？

佢條死八婆仲衰

都唔知你嬲乜

嬲9 u唔需要原因！

ig

你搞肥婆啦

咁瘦咁嘅

Jiwon

芳芳我對你唔住

假架d奶

咁撚靚都唔紅

波牙對白滑大脾

咁快紅唔𨶙洗睇啦

今晚見

難d 喎

睇完濕濕地。。。。

最尾嗰張我影到

係咪好女仔

係啦 你咪搞佢啦

應該係佢主動啦

喂你講乜撚野

事實啦

你最後睇芳芳定牙真

睇牙降啦

ig jiwonbb

我對唔住芳芳

唔洗你對唔住啦 走啦

牙降係金xx?

Jiwon cafe d圖無樣嘅

心口粒墨

幾靚喎。。。。。粒墨

我唔睇牙真嫁喎。。，，都無係機場見過佢對腳。。。。。豬曬啦

同機 sor

就爆PO啦 台豬

轉會啦八婆